點樣失聯一排後聯絡番做番朋友？

我地一年前識，約會過幾次，雖然好好傾，傾左好多野，但雙方都唔係好keen，所以都冇再約，上年年尾開始冇聯絡。

最近我發現原來有d 野我一直誤解左佢（大家冇噪過交，佢亦都唔知），我想同佢聯絡番做朋友。早前我whatsapp佢問正經野，佢都有覆（答完問題，一句止），但跟住我r 吹，就冇再覆我

佢之前成日有睇我ig story,可能係某個story估到我而家有男朋友。果個story 後，就冇再睇，唔知係忙冇上ig定係點啦

我唔知佢而家有冇女朋友，但我真係想聯絡番做朋友。
冇聯絡大半年咁剩機r 吹係咪好奇怪？點先可以正常聯繫番做朋友？

P.S 佢知我唔係做緊保險

agger

人地擺明就想一係做你男朋友一係就連朋友都唔想做啦
做乜撚嘢朋友 博日日睇住你同男朋友恩愛咩屌
收收皮先啦 咁想做朋友好心分咗手先搵人
屌你老母

臭

雞嚟

樓主缺個Sp

樓主應該雞黎咖咼

tg我: hugo1991

去做傳銷就自然識

都話左好好傾想做朋友，加上可能發現一直誤解左對方，自己有d 內疚
點解連登個個覺得唔仆野就要絕交

你r水吹佢唔覆你 咁佢都表左態唔想做朋友啦
你想做朋友 佢就一定要接受？

你都識講人地估你有男友就唔再聯絡
點解你仲要搞人
放過佢啦

失聯

西痕?

借個位

朋友唔係男就係女嫁啦，樓上起撚曬鋼，屌樓主係雞做麥鳩，應該事實中係d 朋友都無個既死毒撚

問題就係樓主有男朋友
而樓主話佢既目標對象知道呢點, 就唔想同樓主keep contact
咁既情況之下點解仲咁堅持要做朋友?
仲要特登提 「我唔知佢而家有冇女朋友」
如果只係想做朋友, 佢有無女朋友有好大關系咩?
如果咁既情況都仲唔係搵SP, 咁係咩

有既, 收兵/搵定下個水泡囉

人既關系本身就係復雜，搵到岩傾既人好難，如果因為無謂既限制，而失去一個知己係好撚可惜，一生中有幾多個明白你既人

但你明唔明樓主個case唔係咁
先唔好講樓主同佢目標對象有無去到知己咁深
(樓主講明雙方都唔係好keen, 仲要一直誤解左人)
人地都無心同佢做朋友, 咁就算岩傾咁又如何?

我再講得清楚d：
1）上年年尾大家都仲係單身時，已經冇contact. 即係，大家都唔係好熱切想發展
當時我已經覺得，唔做情侶都可以做朋友，因為真係幾夾幾好傾，但亦覺得大家都唔contact對方都係好，費事有誤會。
但而家都過左大半年啦，再聯繫番都唔會有咩誤會啦……

2) 我見佢一直有睇開我ig stories, 但自從某個story 後就有再睇，而果個story 會令人估我而家有男朋友。
我純粹只係估，呢個會唔會係一個因素，令佢覺得我突然想同佢傾番計，好奇怪？

係呀！Exactly!
講中哂